開花，大埔沙田要保住大埔公路畀手足同物資入

沙田大埔保路+增援
沙田大埔隔離區去沙田大埔附近地區補位

最近既
禾輋火炭撚一邊，有駿景銀禧九肚撚最好
廣福運頭塘撚一邊，有豪宅村屋撚最好

快，如果唔係三條路圍哂入面手足收皮

推

敵一動中文，手足要全面開花，攻狗舍